# Занятие 5 #

В данном занятии закрепляются ранее полученные навыки.
В файле index.html находится html код веб-страницы. В папке with_files реализован вывод той же самой веб-страницы через подключение файлов php.
В папке тоже самое сделано уже с использованием классов.

* Добавить в файл несколько ссылок на новые страницы и реализовать их. Использоваь последний пример с классами.т